勇武入 你地黃撚晒

Sor 呃左大家入黎
扔裝備掉背狼轉新形象！
唔好比今晚既高漲士氣而鬆懈
保護自己呀

交換好油顏色乜都好啦
周圍cctv其實好危險

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

有覺悟 唔驚了

掉衫 同袋 唔好KEEP
721白衫告暴動比人搜屋 搵到當時衣衫

[突發]深水埗有條友出紅旗

背囊套有幾貴, 再唔係搵個黑色垃圾袋包住都得

On9 post

唔好推 垃圾標題黨